去入境處改名叫習近平吃大便，被拒！

...

改名做黃小雲

你叫戇尻

叫"習仲九"又得唔得？？

原因？

改食屎可能得

身份證個名可唔可以加括號

唔得

噢

咁你改做吸精瓶

而家連online game 手機game

全部都唔可以叫做習近平

入境處做野唔駛解釋

改名雜種

李克強 王岐山呢？

第日雜種下台或者釘咗你咪又要改名 on9

大陸代理d online game梗係唔得
個字庫厚過字典

改做'齊心係雞'

改名叫習仲勛吧

李克強 唔用得

王岐山 習仲勛 用得

i am your father

中文名最多五個字

六個字梗係唔批

习近平吃屎

齊心？

網名可以改定50歲(被自殺)

習頌九

習近平食屎

刁近平囉

太長
試下 習總食屎

習近維尼

日日屌佢老母

叫
刁精平吃屎

習帶邊

咁啱都係叫習近平嘅人都幾撚慘 隨時人間蒸發

小熊維尼呢？

同皇帝同名罪大惡極

朱元璋

改習近平飲尿應該得

個樣正氣咁多嘅

所以文革畀人鬥到仆街囖

唔係最多5個字咩？

羽斤十

其實得唔得？

嗰個youtuber肥翔咁癲，佢肯試就好玩

被拒！

你試咗？有冇原因

樓主o呢